訓左無睇 想問big4阿大炒降班白禮頓幾多球？

有無阿仙奴球迷話我知

下半場拿卡錫迪入咗一粒

想問下幾場無拎過3分

連阿狗都唔睇 樓主都抽水係咪on9

真心想知幾多場無拎過3分 有無圖

兩個幾月